明明話林奠冇20年居港，點解件事冇左？

如果證實左，會唔會改變到個結果？

你不如問香港人願意付出幾去改變

至少而加有個機會喺我地面前

推

個po咁都推唔起我真係唔知講咩好

Yes

點解可以冇左件事，如果真係冇20年居港，我地就可以扭轉乾坤

[仲衰多樣?] 林鄭月娥 居港夠廿年嗎？

LIHKG @ Android

扭嚟做乜？跟住就可以選jt?

起碼要推到好似佢咁

哈哈哈

Ok

有人入咗稟啦，等法庭判啦

唔會
因為唔係法治架on9

到時又唔知搞幾年 搞得黎都下屆

推

認真，之前個post 有人話本港公司派人註海外都計連續居住

自

放心會釋法

龍門任佢擺

就算真係收到佢皮
咪又係有另一個林鄭上黎
香港淪陷咗㗎啦

pish.

林奠果陣響英國有香港公職

用英國公民身分居住

留名

推到釋法

幾時先會審

其實打錯字係20日居港
所以林鄭符合資格

用咩入境,
用咩車牌渣車?
有無响嗰邊用英國人福利?睇醫生?

嘥氣啦 最後咪又喺度搬龍門 真係會隊佢落台咩

有機會真係要推

唔好推啊 我要做特首啊

啲人唔係講到淋病做係好事咩 好過JT呀嘛 唔會溫水煮蛙 仲可以恥笑黃絲
睇唔透

btw我都係推

仲推緊

怒推

就算得1%既機會我地都要爭取

好似d賭仔咁輸曬錢係門口執到個10蚊都要賭埋話有機會翻身

唔好咁柒啦好嗎？

推啊屌你老母777

人手置頂

仆街林奠

釋法就解決到既事，提黎把撚咩

覆核王唔係告緊咩

推左先

唔知乜事，推左先

推佢老母！

港豬真垃圾

而家係唔係只可以等法庭結果

[仲衰多樣?] 林鄭月娥 居港夠廿年嗎？

推～

push

係 但唔會有結果

哪怕只有一線機會可以翻盤

pish

選舉過後，傳媒仲會唔會做呢單新聞？

推

留名睇人大釋法死都拗番生

Push

如果告得入就真係皆大歡喜

推
其實西九單野最後咪又係無左件事

佢好似係政府外派
外派唔計居住外國

Pish

推

但記得聽日準時返工

林奠條撚樣衰咁多樣香港人都唔爭取機會推佢落黎真係會好失望

推撚死佢老母

法律面前，人人含撚

雖然好似冇撚用 但都照推

推都未必有用
不過照推

無力一推

你做乜撚野

d政黨唔做野 你點推都冇用
大家明啦

人左稟係咪可以申請禁制令？

推鳩佢老母西

推爆

其實JT 係咪都唔夠20年居港 ？
曾俊華於一九九七年七月至九九年二月出任香港駐倫敦經濟貿易辦事處處長
有冇人知 真係告得入係咪有得重選？
冇合資格人士參選又會點

屌

佢兩個都唔得未胡官自動當選囉

推推推

幫推

你落滾水
香港人咪又係照返工

留名等李飛出黎又出黎屌班港豬

BTW推

如果咁都推唔到上報，連登真係正垃圾

幫唔到鬍鬚，不了

push her mother west

斜體

垃圾連登，文都推唔撚到

不過菲傭居港都好似計連續居住喎，如果咁計你冇理由香港人出境工作唔當離境架。

問題應該係林鄭當時係用英國公民身分入境？

係
人呢？訓晒啦？

但係身份唔係問題，重點係有冇連續居住啵。如果689曾經都有類似公職咁我冇野講

up

明天返工，不了

中文版係咁 佢冇指明係自出生起計是但有一個連續20年 定係 投票日前起計20年
有冇英文版睇
同埋都可以用歐盟居留權攻擊林鄭

推到佢仆街

睇返啲字，係咪只限於因4(a), (b) or (c) 而出現既「補選」先有20年呢個規定？

如果要講，我估淋病只得「外國居留權」可以攻擊下。

C part佢有啦掛？ 屌傳媒又唔做野 日鳩日淨係係度玩抹黑對手 收皮啦

林鄭有英國護照 個陣有冇用過福利

推post推到林鄭仆街死

人大釋法

歐洲人治港

她媽的白皮豬！英國狗憑什麼可以管理香港？難道這樣還不是外國勢力的入侵的證據嗎？

有撚, 有資格申請唔等於有law.
佢無申請, 無歐盟護照就係無架la.

推撚死佢

但係佢有英國國籍 返英國都叫連續居住？

支持淋病书记打压港独分子！

幾時死

其實林奠上唔到 唔係共慘黨欽點既都唔會俾其他人做

冇用架 香港黎架呢道

冇計 呢個post點都要推一野

呢個世界所有野都有得解釋

嘩，咁快開估。

等啲白痴仔high多陣呀嘛

算啦，就算check到又sim, 政府埋又自己一套解釋

推爆佢

而家係咪無左件事啦

熱狗必須死

成個司法制度都收咗皮啦

因為現實政治上, 行政, 司法, 有權勢既人唔做野 = 林鄭如常上任
而且中共習總已經批准左任命, 要抗爭就要大型群眾示威, 但時機又過埋
好明顯香港人連民主自由倒退哂都唔捍衛, 升旗禮示威又怕得罪中共
啲人永遠心態係=我做黎無用 所以do nothing

去英國做外交人員公幹，點可能算居留外國

留學 公幹 都唔計唔局港架

*居

首先，要有人提出司法覆核先

笑撚左咁都無事

笑撚左咁都以為可以可以搞到有事
強雄gif

全城...

有問題咪去JR佢law.

而家乜鳩都可以JR架la.

你比錢呀

?

香港人算尻數啦 準時返工啦你老母

對香港人已經失望左好耐

個機會係香港人面前
但香港人只會去排隊 供樓同埋返工

個機會離你幾近 都係無用

推

件事發展成點

lm

香港人好撚善忘嫁

要番工 不了

推啊屌

Any updates?

考完BLT 就會發覺入面啲條例都係做樣，689都犯唔少條
對香港已經唔會再有希望

績庭開審

peacish

每日一推

釋法, 收工

搞咩去左政事台

記者做下野得唔得

同釋法應該用咩程序一樣，唔會，而家呢個政府唔會同你講法治。

推推先

今天我
留名

社會越黎越荒謬

No港豬cares

無人敢去理

其實如果代表香港長駐外國 (ie. HKETO)
係依然會當做居住係香港

都冇人司法覆核

覆核王之前唔係話入咗紙下文呢

冇記錯好似唔再批法援，所以應該冇下文。
政府玩撚哂

會又釋法
話佢廿年居港個意思係佢全家人加埋

林鄭: 全家人加埋都唔到喎仆街
共: 到時先釋過啦

中共喜歡既人 你要入稟佢咪改法律囉 根本 佢所謂既法律係同你諗既兩回事

人大釋法可以玩哂

司法豁免權？

好過坐以待斃嘅

支持巴打JR佢

依定點

其實民事舉證係由控方負責，呀叔年中申請唔少覆核
有無咁嘅魄力搵證據?
如果申請完覆核咩都唔做，淨係上庭講幾句，林鄭咩都唔做你都輸緊

到時又係法院門口叫幾句司法不公完事

咁都得